舉牌呼籲當地教育部門遵守國家《九年義務教育法》 舉牌男被公安捉去打

片：

湖南祁東縣青年譚兵林，因為舉牌呼籲當地教育部門遵守國家《九年義務教育法》，被警察帶走後，在監獄裡受到警察的嚴刑拷打

政府做野唔使你教

會唔會打足九年